LIHKG中美洲南美洲第一Post

下年2017 Summer 去南美。
歡迎討論、分享、抛磚又或者係引路做名燈。

南美有咩玩

沙漠、海灘、森林、冰川、雪山

推返上黎先
一樣諗住2017夏天去
主要想去行inca trail
睇天空之鏡
智利 睇星
復活節島
亞馬遜

好想去, 留個靚名先

TG king duc ng duc

幾時去

inca trail

其實係咪好難

我諗要儲夠錢劈砲先得

最近阿根廷好似有平機票

留定名先

Telegram 我
一齊去

哪有錢
哪有假

沈咗
暑假連登有無朋友會去？